Ette tuli Peeter Asu ja kaebab, et Andres Kõbu tema käest mitme aasta eest 1 rubla laenuks wõtnud ja seie aiani maksmata olla.
Kaebaja palub kohut kaebatu käest  1 rubla wälja nõuda.
Tunnistaja Mihkel Pullirits
Mõisteti: Asja toimetusele wõttaja kohtu käjad ette kutsuda.
Peakohtumees JLuik
Kohtumees JAndresson
                     MHansen
